[ViuTV有金剛麥包]星期一至五 2230-2300 C9旅行團

【師奶平時湊慣人！今次俾人湊！🙈🙈】
一個師奶難湊？ 金剛 （李信樵） 麥長青 向難度挑戰！一次過湊足12個！！ 😱 拋夫棄子，旅行慾望釋放C9團！今晚10點半起行！！
#C9旅行團 肥面龐妮 PonyChoi

睇入住4之前睇住先

但都好過隔離又阿爺廚房

Ching真係成日幫手開po

第一次黎viu
即係先過娛樂風雲？

pony幾靚

你老鼠

留個名先

係，綜藝要剪要時間

應該係
聽聞都拍咗好耐下
反而想知點解冇recruitment
我老母見到話想去

金剛

呢度見到好多熟悉嘅user name

應該會幾好笑

50路

hi老母巴

有個師奶係咪之前同老公開fb page 閪得濟俾人返上黎連登屌嗰個係

有個係咪火火節目個老母？

hi
電腦仔

呢樣真

叫乜撚carman呀嘛，對撚屌夫婦同陳怡好熟

啲皮膚唔係好得

Viutv黃架
叫佢死撚開啦
過程中實見到啲閪格

有兩公婆

近鏡睇差啲

一個都不能少

咁都上到電視

搭一個鐘商務

麥包唔係藍架咩

想問點揀c9參加架

廣告時間

我都想知
老母見到話想去
問我會唔會開第2季
屌 我撚知咩

可能黃先過檔

咁都賣到廣告
係咪club sim?

Business

係

我淨係記得佢炒iphone炒燶咗

有嗰信youtube八婆 應該就係個carmen

55
仲有club travel

一個鐘都好丫

凳都未坐暖就落機

屌你金剛就爽啦

有條友好似火火綜藝個新抱奶奶嘅

賣嚟賣去都係李嘉誠 左手交右手

屌 好憎佢

Bobo???

重口味

viutv facebook全部都係佢d fans 留言

係 睇頭先片頭已經feel到佢陣出位八婆格

Ching重口…
中出狗乸任務交比你

Pony一露齒就唔掂

下 佢都有fans?

PONY 好似JJ

唔記得啲名 但有個c9好熟面口

頭先短頭髮嗰個？我都覺 但應該唔係

睇到啲c9有啲掛住之前火火果套個傳太

4,50路先正呀
唔識食

有個 個樣好似傅太

Pony我嘅
其他送比你
肥嗰個可以抬上山食幾日

留意下先 個個都戴眼鏡好難認

嘩屌啱啱去搵 好嘔心

如果傅太係藍 我會好失望

你又有睇呀？

我全都要

家明

今晚終於2套都想睇
尤其是入住

Carmen 藍絲都要？

個閪女人壓軸

Carmen兩公婆俾狗屌

屌 carman即係個2公婆個西女人

youtuber又點

老母唔想睇
但我想睇
老母唔睇我又驚

包包

屌 唔撚想睇藍絲呀

Youtuber 又點 死八婆

屌 西女人

Youtuber大曬咩
要睇台灣KOL梗係馬田鼠叔喇

之後pan佢實會一輪屌柒佢

對pony有邪念

youbegger 呀

兩老婆

嚟香港三個月？啲廣東話

點解西女人可以參加

屌你 點解有2條大陸閪
一個藍絲youtuber 一個廣東話都唔撚正

兩公婆

Pony好正
有冇睇埋女學生吹水班

屌撚到佢出唔到聲

諗住輕鬆節目 但有條妖婦

點解咁多識CARMAN
佢個樣似4-50果D
咩你地都會睇咁老既YOUTUBER 既咩
佢有咩來頭

佢出名俾人屌 之前佢挑cat girl仲有其他youtuber機

每個節目總要有個人係比人屌下先安樂

Gaby閪女人
明星大撚哂咩屌你老母

好似Bob叔都係

本來都諗住睇下
但見到條8婆carman即轉台

呢度應該好多人都會比人屌
呢啲年紀好多都係閪女人

以為介紹D乜野
點知係阿忠麵線

等入住 點知見到個西女人

希望有好似傅太咁嘅

之前俾人屌到上連登

仲有挑Alfred 機
當年Alfred得幾千人sub
而家已經廿幾萬
但兩公婆仲無咁撚少

我都係睇完呢條片先知個西女人

可能傅太係藍
佢新抱就一定係黃

傅太係世界級好奶奶

大家仲記得佢個名就知係好
泰妹個奶奶都唔錯

佢似左膠
佢藍嘅話個仔會屌9佢

覺得佢就算藍都似係明事理嗰啲

Gaby好似幾正

又nice又冇架子又玩得

閪女人

我係上面話alfread個陣識 點知一年後又閪多單嘢

驚金剛整蠱人

同路幾好砌應該

屌 救命

有件著咗旗袍成個大波驊咁

點解啲師奶咁鐘意金剛

旗袍

你地應該真係好忠實愛我媽既內容到依家重有人討論

我記得佢個樣唔記得個名

不過唔係佢 我都唔會識Alfred

個節目真係好好睇架

傳太世界第一

喂大佬呀咪咁撚痴線啦

貪佢可以做下把 俾師奶撚

有得屌一定屌到佢呀呀聲

同埋金剛個人大方

呢套暫時唔錯

dllm咁都上到熱門

第日個奶奶咁正就好

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
TG頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會

咁少人同用咗不推文都上

唔好咁痴線啦
好多都閪女人嚟
又要屌又要奶
唔滿意就屌鳩你

BOB 又唔似咁老

都係諗住睇麥包同金剛
班c9

係囉
個個都不推咁濟

其實d c9要唔要比返錢viutv

係 見到師奶就驚
即係見到成班自己老母咁 好撚恐怖

笑下幾好吖

你一講完我就load到首主題曲
愛我媽 愛你嗎～

有聲嘅

原來咁多人有睇

梗係睇啦, 日日追架

個個都勁嘈

成班男人咁

Go

黃埔M仔巴打係咪除定褲準備打丁？

屌你老母藍絲卡文

想嘔

Conly成個大波驊咁

班子

除咗褲未

未除已經射咗

隔夜飯都嘔埋

巴打你啲口味略重

係旗袍呀

成班c9一睇就知係閪女人

Bobo啱你

Bobo姐唔錯

大家姐style

bobo你肯定係女人嚟

屌你老味選緊港姐？

Gaby la

好多都勁閪
又投訴又屌鳩金剛嘈
佢咪仲嘈

都係Gaby正啲

員外

你係咪全都要？
唔想佢地黃花閨女咁暴露？

屌
紅色嗰個c9成個大波驊咁

所以著旗袍fit晒

pony扮緊春麗？

黃花閨女

層主鍾意都冇計

Pony

掉低張相

賣身

黃埔巴打表示:
班子同Bobo
Pony

屌
我買左兩包仲未開封，過撚左期

好難捉摸呀.jpg

咪撚著旗袍啦
個肚腩

台灣啲野食勁撚快過期
我通常都照食

Ok la咁上下年紀

咪唔脆囉

黃埔巴打分身？

梗係啦
呢幾日係咁食油膩野…
梗冇屎屙

好短期
我上個月買過 已經過咗期

班子同Gaby 有得屌，有幾多手足屌？

垃撚圾youruber 係到攝鏡

行行下街見到一班C9著晒旗袍都幾驚

啲人話金剛其實講廣東話好正
只係上電視扮講唔正

果條街好似係專租旗袍俾人著

仲以為佢哋只係試著
點知著埋出街

都話Gaby最正lor

黃埔打子應該全都要
2個唔夠喉

係真唔係

閪女人
扑扑下會閪鳩你
不了

有傳言過係咁

似真係好苦
個C9 都中伏

佢個樣好似食緊屎咁

今日碌ig見到ceci姐姐仲有同qe玩
Viu會唔會出媽媽放大假2

有冇得blur/cut咗佢個樣
佢個閪樣同閪聲

送哂比你

好想睇依套出2！

唔記得

但出2都唔好睇
例如對不起

小廚神⋯

成班師奶聽佢9up

不得了啦～

小弟去過幾次台北都真係未聽過呢個

當係聽多d歷史野姐

個youtuber 好煩

咁佢個吸引度又真係好低

金剛38咋咩

程味珍

玩咗兩集都仲係西門町

換咗我呀媽第2季都覺得冇咁好睇

呢間好食

包你滷味咪得

d行程好cheap

可能第一季太出色

民建聯

你又要諗下好多C9無點離開香港
隨便玩下都好開心架喇

李滷味

廣告雜誌咁

佢地睇個鐘都咁高興
駛乜有行程

我老母就係咁

想食宵夜

咁就完 唔知睇咗啲咩

最記得咪李滷味…

好似好平喎
下次記住去食先

成個節目有啲流⋯⋯

飲涼茶 睇左個鐘 食滷味 咁就一日

一個c9都麻煩
仲要10幾個c9

聽日行程豐富啲
九份十份

嫌九分玩得嘅地方太少

聽日開始劇本？

下一集(好似)終於有啲衝突睇下

想知班c9之後有冇不和劇情

聽過好多次但未食過
成日都聽到係黑店

去親食野都係出名野 我睇旅遊書都得啦不過成班師奶係去呢d地方嫁啦

魯肉飯大家有冇介紹

我成3年前食
覺得真係幾好食

終於見到carman條仆街冚家產

我覺得大部分台灣嘅魯肉飯都好好食
反而牛肉麵真係好參差下

尋晚睇到藍絲carmen已經無心機繼續睇

呢個節目根本係睇麥包閪口閪面

都係 咁牛肉都有冇介紹
睇入住

慘 有啲做得佢老母

又夠鐘睇了

個節目剪得太碎
冇咩好睇

今日又睇啱邊個?

Gaby最正

Bobo呢
最正係咁 抬上山唔會餓死

麥包

想當年行到成隻狗咁

金剛件衫V煞咁

點解有個鬼妹嘅

好想知果時佢2個點接呢個JOB

阿柑姨

屌哂老母咁
成陣臭閪女人徐

呢個藍絲Carmen又搏上位

Carmen

要屌Pony要屌多個C9，點揀

仲可以坐窗邊望住個境食
行到索晒氣上黎食返碗真係好爽

黃埔巴打應該揀c9

識食

Bobo 姐

Pony呢個下把位會駁嘴幾頂癮

識食呀ching

個閪女人衝出黎話餵金剛

仲買左盒生芋圓返香港

嗰陣冇買到
講講下又想去台灣

個廣告

好想知咩感覺
呀LO 果出就好夾
但呢出真係唔知點
但就好好笑

11月去完
1月去多轉先

成日借啲意想博出位咁

可能因為pony先接

老母叫我買比佢做手信
果陣唔知要行咁高諗住買完就走
行完攰到嘔點都要屌返碗
點知真係幾好食後悔唔買多兩盒返香港
可惜最抵玩嘅港航已經收左皮

金剛最好睇

即刻去啦

今年去左兩次台中

那有錢.jpg

藍絲傻閪會唔會寫支持香港警察 止暴制亂 暴徒死全家

Debby寫香港加油？

有人寫日文？

包畫得唔錯喎又

麥包畫到自己成個習大大咁…

唔撚想再見到兩公婆

好打意呀

姨媽到

我見到有人寫咩和平XXX

港航不了

又估唔到畫得幾靚

香港和平
喺街邊寫揮春果個

陣間cap低睇吓
和平乜乜乜一撚定係兩公婆寫

好mean呀麥包

笑到噴水

冇啦佢都死左

好似第一次聽金鋼講普通話

金剛
笑到仆街

想知呢十幾個c9
有冇黃
定全部藍絲傻閪

後生少少果啲應該唔會掛⋯

後生嗰幾個有啲可能黃
老嗰啲9成9藍

傻閪卡文都唔係好老架咋…

屌你老母[枱菜 ]

蛋白質

好撚閪

你最鍾意嗰個最閪

要乾塘了

咁其實都好多中坑係黃架嘛
睇唔出姐

仲記得佢條冚家產鬧Catgirl

我老母中坑
黃到金

金剛好賤

哇 屌你老母
下集嘔埋隔夜飯

草泥馬

好彩我都係
我老豆日日都睇燒山

我老豆都係

班C9 真係食草??
定果間野係ONLY 草

pony下集紮孖辮

我老豆都係
唔通我地係失散嘅兄弟姊妹？？
老豆睇埋啤梨同咩鱷魚潭

原來燒山咁多中坑fans

屌 點解我老豆老母唔係咁...
同佢哋真係溝通唔到

巴打你努力感化

我老豆subscribe左啤梨
仲有d100 日日聽到教主屌政府

辛苦你啦巴打

因為我喺我老豆部電話login左個youtube ac所以睇到佢啲record

啲片好藍絲feel

I mean啲preview圖

應該係黃嘅雖然我冇睇

呢啲真係吸引到中坑

好事黎嘅

得pony做下把先有下笑位

金剛都好笑嘅

睇左3 集
其實悶悶地

金剛同包包 無乜火花

成套野俾我感覺係尷尬

本身我日日睇啤梨晚報,老母平時聽到會話:又屌你老母閪
聽下聽下佢開始會聽內容,而家識嗌毅進仔同CCTVB專出假新聞

兩公婆年臭西女人好撚樣衰

好多兄弟姊妹

我略略聽過下其實內容係ok嘅
同埋佢地個tone會適合中坑/老人家

依個家庭好大

大家都未瞓就知同一基因

啲公仔畫得好似

尋春

又可以j pony

BOBO個胸係真既

有啲尷尬

Gaby

玩麻鷹捉雞仔

個海灘又好似幾靚

咁大塊玻璃樽

無公德心到

跟住就發現有爛啤酒樽

個仔唔只廿歲

「友台的兒童節目」

好得意

又岩野講

字幕經常都係咁

咬Bar帶

我想做隻草泥馬

隻草泥馬真識咬

聽講奈良鹿都會亂咬野

試過比佢咬衫

其實係咪有個真既導遊

有冇pony ig可以J

拍MV

pony 都幾樣衰
當然唔好用班c9比啦

陳年mv

嘩屌

好難頂

VIUTV點解咁重口味咁撚鐘意拍痴線MV

一定有

我屌

飛圖

好難頂
但好好笑

忍唔住唱左出黎

諗起之前花姐error遊

我老母跟住唱

咁樣係到用咗分幾airtime

小弟我90後都識唱

BOBO 係咪自己人黎
見佢地成日同BOBO互動 又好似唔驚串到佢 得罪佢咁

我就係你老母

Casting 個陣比咗心理準備佢掛
或者知佢玩得

淨係聽個前奏已經知係咩歌

無耐前error遊先介紹過

想知個歌名

淨係記得副歌

難得有情人

咁樣玩班師奶
分分鐘佢哋食開譚仔清湯

難得有情人
關淑怡

關淑怡 - 難得有情人

睇返佢原本嘅mv又真係幾似嘅

直接飲

有時唔好睇少師奶食辣
佢地可能係食得少但好食得

見到都覺得辣

個閪女人戴王冠

由表情同反應睇得出班師奶真心唔鐘意依個ITEM

但台式火鍋係幾正

又兩公婆

個后冠歪晒

小你老母辣椒

鳩響樂

班子同金剛原來係溝通唔到

Carmen收撚皮啦

擺明成班師奶都係想輕輕鬆鬆就算

佢地係咪應該講國語

ponychoiiiii

師奶有得玩滑翔傘

點解唔用包揼

抽籤咪算囉

101咁高？

又有Gaby睇

個沙灘勁多垃圾

d 師奶好難頂

呢度好似少咗巴絲傾嘅
係咪大家都唔想睇c9

滑翔傘正撚到

蟹味好濃

變咗街市遊樂團

包叔叔成日都係呢件衫好似

13個人食一隻蟹

真係好孤寒

Pony露gap

麥包金剛兩個自私食

咪嚟架？

但唔知點解呢次我覺得CUT機之後
真係會一人一隻

淡水咁多人既？
我上次去冇乜人咋喎

或者兩個一隻，唔會真係13個一隻掛
又或者班C9 自費食

我覺得自費食機會大啲

Bobo 姐好正

屌，仆街carmen

Gaby 同bobo兩個都似自己友
兩個都多嘢講多鏡頭

原條食

收皮啦Carmen

下次去都係叫老闆唔好剪

BOBO好玩得

呢兩個玩得起嘛

同一條一人一啖

你又知人地沖涼有玩

PONY幾得意

追撚_ ......

打格仔，乜嘢樣

屌

小丁丁

冇見過咩
一碌鳩咁嘅樣

佢上啪啪partner 好似有講過

今集好撚重口味

班子嗰條彎既

深喉

啲老公見到會諗乜

啜到咁深

黃埔巴打

好撚重口味

含啦屌你地班c9

平時老婆又唔幫我含咁入

有無得睇返

仆街Carmen: 平時嗰d 暖家嘛

邊有咁長

屌 一開電視睇到班c9玩深喉

仆街

諗起就想嘔

求手足幫手cap圖兼打格仔

有呀
Diutv重播 好似就係今個星期一嗰集

講還講………

呢啲自己做啦
驚手足cap 圖都想嘔
除咗褲未呀你

C9食雪糕都有市場

話人地冇老公喺度好姣

班子係正嘅

害撚死人咩

未除直接射咗

Bobo呢

重口味Top 3

條褲洗咗未
唔係睇入住睇到好臭

Bobo姐係好人嚟

有一份親切

日日洗底褲

Gaby最撚正最風騷

唔要啦？
想唔想做個醫生

瀨屎咋？

啱啱講完班c9冇咩要求
下集就話好多投訴

想做病人多啲

比bobo攬住檢查

點解唔搵d 靚少少既師奶？

又到黃埔巴打 打J時間

師奶好難有靚喎

架車外觀真係裝飾到好靚，畫埋佢地個樣

終於睇返啲正常嘢

旅行應援團啲poster啲女幾正

咩叫唔正常？
Pony?

尋晚先唔正常

Gaby姐姐好醒

Oscar Li都唔正常？？？？？

你女神

係得OSCAR正常
垃圾節目

好撚正喎皇后

oscar

Oscar 世界第一
陣妖味

屌 我發現睇c9旅行團嘅都撐Oscar
除咗膠巴

屌你老母咩
你班垃圾c9
送成間鋪比你好冇？？
臭閪Carmen

Hugo呢？

怕撚左班師奶

視覺正常嘅都撐OSCAR啦

我冇睇開造星sosad

carmen比狗屌

神級
山下見loop到就嚟識背

斬頭

下季記得睇番

未睇曬
唔好劇透住

山下見Apple都透哂啦 唔驚

冇字幕，有少少困難睇

搞鳩人隻雞…

點解斬雞呢part咁耐

頭半part頂唔順
後半part神級

有歌詞啦

幾廿年未斬過雞，點叫c9

Bobo食完會唔會好香

都唔知真定假

頂
果日班C9真係得菜食??
佢地記到依家

Pony淫底

有菠又有蘿

麥包呢邊好正

可能買開酒樓斬哂嗰啲
我老母買冰鮮雞
淨係斬雞脾雞翼 其他做手撕雞

追小丁丁

應該係

佢嗰邊啲師奶都好似好啲
金剛嗰邊嗰啲好難頂

啲衫好娘
啱臭閪Carmen

我女朋友唔著衫
係人都知嫁

有臭閪Carmen
你話呢

竟然made in Japan？

有carmen

想睇

Club Travel 二古世同台灣都有賣廣告

詳情今晚啪啪partner自己睇

唔係上個星期咩

自己公司嘢，梗係賣

btw
呢個垃圾節目
哂時間

呢個真

佢固定嘉賓

齋talk無野睇

講啲咩又on9
最鍾意阿旦嘅啪啪啪太好聽

開即討po呀唔該

師奶睇文青嘢

好玩wo
應該唔平

屌你老母
唔鍾意就去行街啦

GABY黑超

去過呢度
呢個玻璃好撚貴

book 10個咁on9嘅

主菜係玻璃

幾時大力吹

整玻璃好玩過整冬甩啦

整玻璃好過整冬甩啦
冬甩自己都整到

鳩拍豪

真
仲要咁撚貴

有果個carmen係度既

又會咁岩行到過去整玻璃附近

你啱咋

劇本

臭閪Carmen係都要搶鏡企前面

慶祝

呢啲景點好悶下

果個肥肥矮矮c9臨記黎架喎

又要矮

去一次就夠嘅地方

摸吓國父？
不如摸我啦

摸吓國父

堅係悶

你唔好咁痴線啦

行去打個卡就走得

今集少左bobo姐鏡頭

BOBO姐步操好得意

bobo姐

Bobo姐濕哂

屌你咩金剛拖BOBO姐

嚇死人咩個心離一離呀.jpg

今日忙到剛剛才開live

辛苦哂啦

你樓上有個人呷緊醋

wfc BOBO

cls

扮咩

唔係上幾集已經試過分開行喇咩

我愛Gaby

收皮啦金剛

包叔叔同煎奸差幾多年

包叔叔揀Gaby
真識食

今日直情分開兩車

bobo 姐

金剛嗰班師奶得西女人carmen一粒老鼠屎

啱啱先番到 即睇！！
有冇人掛住me

不了

我掛住Gaby多啲

同黃埔巴打爭…？

唔係bobo姐咩

u is dai best

青春

想唔想要

又爭C位
垃圾藍絲

佢地就不了

左痴右痴

wfc Bobo

屌 佢次次都真係又中間又最前

金剛撚鳩班c9

痴線，玩屎

SSSSSSHHHHHHIIIIIITTTTTTTTTT

玩屎

黃埔巴打係咪好提子

老老實實 bobo姐應該係好老母

金剛好好人

長到好似攀山咁

bobo姐跟埋佢講錯

應該幾玩得

聽聞佢好撚孝順同專一
所以唔明點解佢同春卷分手

Bobo係好人嚟

我都想去睇吓

幾準
佢之前番咗台灣冇job做成年

想睇佢哋行霞海城隍廟
拜月老

月老拉你同卡文紅線

金剛係咪要做飛機師/空少先最好

可能係綠帽？

台灣啲廟求簽都幾靈
我上次去求左支下簽真係衰到貼地

但我記得佢喺台灣都好似有做節目主持

吐口水講過

Carmen 真係成個節目嘅老鼠屎

如果真係同佢過世
真係寧願孤獨終老算

下次求下先

緣分嘅野

擋也擋不住

打飛機番工

松山冇野睇

Pony呢個look係正嘅

有你嘅Gaby wo

拍埋Gaby差少少咁
不過都正

要跟足佢程序去求，求完簽要擲筊杯三次都係聖筊先準好準但都好難求到

可唔可以淨係得pony影
唔想睇班師奶chok樣

下次要試下先

要照顧埋黃埔巴打呢啲煲老藕嘅需要

PONY真係一點紅

包叔叔呢邊啲師奶都唔算難頂，有gaby同joy

腳腳

屌 睇佢哋玩層層疊

我真係恭喜你呀

你係班c9?

比機會你睇c9啲腳腳

道歉時...

有 冇人cap心心圖

用帆布墊底根本就算唔推都好易跣冧

c9 pony嘅腳腳

呢班c9咁撚幸福
唔撚洗煮餸同洗碗

麥包真係好撚似我上司 扮撚晒野 同大家道歉 當眾BULLYING玩9死PONY

係囉

請用套

金剛又知佢地唔用…

用套

節目效果姐

用咗就生唔到細路仔

Pony好慘 湊師奶真係要小儀type先唔尷

停哂啦屌

聽晚嗰集玩腳

Gaby可能未

Gaby好叻女

咁快就玩腳

bobo 姐隻腳

屌你老母Carmen又center位

成個硬晒

把聲

穿左

金剛戴套

啲對白好糟糕

冇睇幾日仲未爆post

隊落去

明明同入住同期播
入住已經第5個po

班子真係cls

兩個鄉音啲對話出晒事

sor係第4個

笑撚死

班子堅淫底

金剛同班子

冇計啦依度都唔知有冇一點收視

金剛痴撚線

啲對話CLS

真心幾好笑

麥包好似好唔情願咁

當鋪show晒啲珠寶出嚟既

好似珠寶店咁

pony 心諗撘唔到嗲

喺人地鋪頭吹咁耐水

細路女

當舖呢個行程係做乜嫁

坐咁耐講句“謝謝”就走

點撚解藍絲Carmen可以企center

完全莫名其妙

金剛呢邊好睇啲

金剛同班子肯家有路

攝石人

Bobo姐成日掛住人地個丁

慈母

執葉資格

麥包西曬面

做乜鳩

行程好有心思啲C9可能反而唔滿意

依家先番嚟
睇唔到了

浸溫泉

聽日浸溫泉

Weak

你J你啲c9啦

Carman係咪之前屌Alfred個兩公婆

yes
又矮又樣衰
講嘢語氣又閪
仲要成日企中間位

推番上黎

泳裝

人妻共振

同pony 浸

唔撚去

金剛肥咗咁撚多

你老味

屌 我都估到架啦

碌鳩縮唔縮
但黃埔巴打實會扯

點解咁慘

啲台妹成隻雞咁…

啲女

媽，為何結果不是我想像的那樣

女女好正

個張皮皮好柒…

你對邊個c9都扯架啦

仲要餵食蕉

好多人，諗起大陸成海都係人既圖

啲台妹質素一般喎，無筆直？上次走佬個個好正嫁喎

好柒…
得個波大

麥包重口味

著衫入咪整污糟哂啲水
本身唔比著嘅話

無個靚

特許左就算啦

沖涼沖耐咗遲咗睇

裸湯

以前金剛成個林志玲老公咁

個腦諗住啲c9打飛機打耐咗？

啲女雞味都幾濃

好撚大陸妹格

粉紅tee 嗰件

第一排左邊白衫已經算好

cls 我又唔係黃埔巴

型過啦

未死仲有希望

淨係記得麥包炒燶iphone

活著才有希望 -《返校》

仲有個咩東京銀座死場

小？

第一次見d台妹個樣咁唔掂

講真台灣靚女比例唔算好高
香港行街仲多靚女

呢間好似雞排妹去過

點解得佢哋兩個自私食

好撚醜樣

筆直問題
呢間嘢好貴

gokart

好想食

又有Gaby

好似好好玩

女車神

咁多個係得Ruby叫好啲

最近金剛嗰個

我好似N年前響深圳玩過gokart之後就無再揸過

係，得呢個叫順眼

完全唔識剎車

落後成圈

炒咗車

講還講...

都話你淨係鍾意c9

未聽過呢個夜市

唔好考車牌

廣東人...

地膽先識

做雞有好多種

好似聽過下但係唔知喺邊

班子淫底

班c9長袖圍哂頸巾
金剛短袖

Bookmark先 依個好似好啱佢哋

班子慾求未滿

唔俾拍嘢

個旁白

再食行唔到路

依個夜食應該好Local 咁少人

樂華夜市位於台灣新北市永和區，是中永和地區首屈一指的知名夜市。

大媽仲要豐胸

笑撚死
黃埔巴打係咪想屌bobo了

都係淫底

ok嘅

又有台妹

local 先好
西門町香港人多到
以為自己仲喺香港

Sex toy嚟？

下集條女幾正

終於套到巴打講真相

西門町都無野行

應該係
想唔想同bobo姐玩

我見班師奶少有地真enjoy樣

佢嫌冇feel

睇Ig以為多靚仔靚女 但去親都見唔到

睇嚟黃埔巴先係慾求未滿嗰個

水卜櫻

唔洗同人迫 饒河街去過就知 迫到過關咁

Pony無用

但呢個都溝通唔到

芯瑚好pure

金剛嗰邊條女正d

同意，淡妝正

四公里

金剛條女叫咩名

班了

子

呢條女好正

食藥

唔係Gaby咩

等著你回來

山歌

果兩條女無野講

長腿

Gaby除衫

Gaby都正
不過呢條女正啲

黑色大波衫唔掂喎

年輪都唔識…

等credit啦

宜家先知呢個節目竟然都有開po
感覺成班師奶都係藍屍咁款

樂雨欣
好似

pony正過其他女好多
見到有條女㩒住手機打喊露

去睇sex toy

做咩會睇依啲cls

唔該曬

Bobo好熟咁

好撚痴線

BOBO姐係咪好興奮？

點解嘅
真人係點

人地冇感覺喎

你興奮咋wo

包租婆

樂雨欣

黃埔巴打係咪要屌到bobo姐有感覺

班子似幾多歲

樂雨欣我愛你呀

點都有40中喇掛

呢舊用嚟做咩

咩料 睇到咁開心

屌都屌樂雨欣先

吸咩？？？
唔係掛膠袋咩

原來係吸lin

定吸閪？

送比朋友？

吸豆豆

lin?
咩豆豆

咁過癮？仲以為lin

陰核呀屌

個台妹幾正

屌
唔撚識
你咁都知
以為窒入陰道嗰度

興奮都唔講出口啦

有冇睇到扯？

直情射咗
喂阿哥樂雨欣wor

點解蹦蹦聲

火車聲

笨柒笨柒笨柒

遲咗少少

笨柒笨柒笨柒咁既聲

好正wor呢架車

個團正到由台北玩到宜蘭

我都遲咗啲
掛住沖涼

定你鍾意架車啲c9咋

火車軌上耍太極

後面啲女正到

Why not both?

哇 個心口

Mia個心口

d台妹

咁撚樣都叫男神…
金剛都靚仔過佢

個心口仔脹卜卜

樂雨欣bb

麥包嗰度個大波妹就不了喇

條gap長到

我都想講...
行街都遇到幾個

新生代

不平公主

好能淫

好撚似

個心口開個窿好誘惑

全國語好似睇緊台灣節目

岩豈睇緊第二集
好似冇乜火花咁

條女都覺得正
cls
邊撚度靚仔
個樣成個以前cctvb兒童節目主持

師奶們

呢d衫真係人地著就好
點都唔想自己女人咁著

bobo姐型到

個男仔心諗

BoBo姐唔係清朝衫既

吃他

條女件衫個窿真係好正呀屌

你唔鍾意自己女朋友咁著架？
以為好多仔都鍾意自己條女咁著

睇錯條女個西窿好正

姐姐們

好似扯碌鳩咁…

成條菇

我都無女友

但的確唔想比人睇蝕

屌
我以為食食下會自己再生多啲菇出嚟

唔好咁痴線啦

屌
獻上自己隻蝦

咁樣著我覺得好有機心
明顯地想人哋睇

宜家get 到了

好快會有
識男仔frd鍾意自己條女咁著 覺得好自豪自己條女咁正咁多人昅

小心唔好滴度落個窿度呀

我get唔到

唔係掛

竟然咁覺得
覺得有機心係咪就會扣分

啲菇實係生得咁快啦
不過剪完佢又會自己再生其實都幾好

真係唔明
唔係應該係豬架咩

蝦條

如果食埋啲細菇咪冇得再生

對我嚟講就會扣啲分

原來係咁
link唔到蝦同蝦條

睇嚟巴打幾好仔
幾錫自己另一半

個名人係金剛？

開左po

weak

我覺得係

洗腎中心

唔知點解諗起翠華中學

會郁

9uper

mia 好配合